有咩方法可以令啲茶餐廳唔播TVB?

有咩方法可以令啲茶餐廳唔播TVB?

你買起間茶餐廳 或送部電視比佢

買萬用遙控器直播轉佢台
有紅外線功能嘅電話轉佢台

買個萬能遙控轉佢台

遙控師

唔幫襯佢

幫佢轉台

拆左大廈條天線

屌TVB黎嘅~之後走人，睇佢下次仲有無播

正解